冇心情做嘢嗰陣你哋會做啲咩

明明就嚟deadline 但係又冇心機做野

玩手機 hea

攤床

我都死咗 攤咗喺度唔知做乜好

發呆 幾好

睇貓

聽住歌漫無目的咁行

訓教